<resources>
    <string name="app_name">Diageo Aliados</string>
    <string name="action_settings">Settings</string>
    <!--TEXTS-->
    <string name="txt_pass">Password</string>
    <string name="txt_send">INGRESAR</string>
    <string name="txt_error">Error</string>
    <string name="txt_error_pass">Contraseña incorrecta</string>
    <string name="txt_cerrar">Cerrar</string>


    <!-- FAMILYS -->
    <string name="txt_family_zacapa">
        Ron Zacapa nace en una pequeña comunidad Guatemalteca llamada Zacapa, durante la celebración de su centenario.
        Para su elaboración, utilizamos la delicada miel virgen de caña, la cual se obtiene del primer prensado de la caña de azúcar.
        El complejo añejamiento de Zacapa le dan un carácter y personalidad única, ya que se lleva a más de 2300 m de altura en la casa por encima de las
        nubes donde el frio ayuda al pausado y lento añejamiento .

        Cada botella de Ron Zacapa es una pieza de Artesanía, ya que el aro de petate que la adorna es elaborado por manos de mujeres indígenas que
        plasman la gran tradición maya que se vive en Guatemala.

        Ron Zacapa 23 ha sido reconocido a nivel internacional, siendo galardonado por 5 años consecutivos como el
        mejor Ron del mundo, ganando así el único lugar en el “Hall de la fama de los Rones” y el titulo vitalicio de Ron Zacapa el Mejor Ron del Mundo.


    </string>
    <string name="txt_jw">Desde sus humildes comienzos, Johnnie Walker ha crecido hasta convertirse la casa más grande Scotch Whisky en el mundo, conocido por grandes sabores y mezclas de expertos. La creación de la icónica marca mundial empezó justo cuando un joven granjero de 15 años se hizo cargo de una tienda de abarrotes de Kilmarnock en 1.820. El niño fue llamado John Walker, quien con su empuje y dedicación a la excelencia, creó un negocio próspero que dejó de herencia a las siguientes generaciones de su familia, convirtiéndose luego empresa de whisky de alta calidad internacional. El viaje continúa en la actualidad, con JOHNNIE WALKER un icono reconocido de progreso personal, una marca sofisticada de alto estatus y dinámica que se vende en casi 200 países de todo el mundo.</string>

    <string name="txt_rep_video">Reproducir Video</string>
    <string name="txt_download_videos">Descargando videos</string>

    <string-array name="brew_array">
        <item>Cappuccino</item>
        <item>Espresso</item>
        <item>Mocha</item>
        <item>Caffè Americano</item>
        <item>Cafe Zorro</item>
    </string-array>

    <!-- blue label -->
    <string name="txt_bl_one">Sólo 1 de cada 10.000 barricas de las 4 regiones de Escocia es apta para la mezcla de este whisky.</string>
    <string name="txt_bl_two">Jim Beveridge, Maestro Mezclador usa 190 años de la experiencia que tiene la Casa Walker para mezclar y madurar cuidadosamente en pequeñas barricas.</string>
    <string name="txt_bl_three">Johnnie Walker® Blue Label® recrea el sabor de los whiskys del siglo XIX, una poderosa ola con un sedoso y poderoso final.</string>

    <string name="text_title_seccion">Como Servir</string>
    <string name="text_title_drink">Johnnie Walker Blue Label </string>
    <string name="text_content_drink">El intenso sabor a frutas secas, chocolate obscuro y ricas especias de Johnnie Walker Etiqueta Azul® debe disfrutarse lentamente…</string>
    <string name="text_sub_title">Preparación:</string>
    <string name="text_content_subtitle">Debe ser disfrutado junto a un vaso de agua con hielo, que debe ser probado primero para limpiar el paladar y agudizar los sentidos.</string>


    <!-- Baileys-->
    <string name="popupuno">Elegante botella alta y femenina de vidrio oscuro que permite proteger la calidad del contenido, perfecta para cualquier refrigerador</string>
    <string name="txt_mensaje_baileys_uno">Mezcla única.- Crema de whiskey irlandesa, hecha a base de chocolate, vainilla, azúcar, crema de leche irlandesa y whiskey irlandés</string>
    <string name="txt_mensaje_baileys_dos">Natural.- Es un producto 100% natural y no contiene conservadores.</string>
    <string name="txt_mensaje_baileys_tres">Líder mundial.- Marca de licor número 1 en ventas en México y en el mundo</string>
    <string name="title_como_servir_baileys">Baileys con Café</string>
    <string name="parrafo_uno_como_servir_baileys">60 ml de Baileys servido en tu café favorito ya sea frío o en las rocas</string>
    <string name="parrafo_dos_como_servir_baileys">También se recomienda en las rocas, con hielo frappe , postres o sobre helado</string>

    <!-- Baileys Dulce-->

    <string name="txt_mensaje_baileys_dulce_uno">Mezcla para consentir .-  Deliciosa combinación del Bailey´s de siempre con el rico sabor de Dulce de Leche</string>
    <string name="txt_mensaje_baileys_dulce_dos">Garantía de Calidad.- Mantiene los más altos estándares de calidad y la perfección de la mezcla de Baileys Original</string>
    <string name="txt_mensaje_baileys_dulce_tres">Paladar Latino.- Desarrollado exclusivamente para Latinoamérica, una variante más Premium creada para consentir a la mujer latina</string>
    <string name="parrafo_uno_como_servir_baileys_dulce">Baileys Dulce de Leche, Servido con hielo, hielo frappé o simplemente frío</string>

    <!-- Tanqueray London -->

    <string name="txt_mensaje_tanqueray_london_uno">4 Destilaciones y 4 extractos botánicos dan como resultado un sabor sólido, suave y perfectamente balanceado.</string>
    <string name="txt_mensaje_tanqueray_london_dos">Es la ginebra más premiada y más vendida del mundo.</string>
    <string name="txt_mensaje_tanqueray_london_tres">Ginebra con más de 180 años de herencia y experiencia en destilación iniciadas por Charles Tanqueray en 1830.</string>
    <string name="parrafo_uno_como_servir_tanqueray_london">Gin &amp; Tonic en copa globo alta.</string>

    <!-- Tanqueray London -->

    <string name="txt_mensaje_tanqueray_ten_uno">Es la única Ginebra que en el Salón de la Fama de San Francisco, es un líquido de clase mundial.</string>
    <string name="txt_mensaje_tanqueray_ten_dos">Es la única Ginebra que usa frutos cítricos enteros (naranjas, toronjas y limón mexicano) en el proceso de destilación.</string>
    <string name="txt_mensaje_tanqueray_ten_tres">Creada con casi 200 años de conocimiento en destilación, manteniendo la búsqueda de la perfección del fundador Charles Tanqueray.</string>
    <string name="parrafo_uno_como_servir_tanqueray_ten">Gin &amp; Tonic en copa globo alta.</string>

    <!--Zacapa XO-->
    <string name="title_zacapa_xo_uno">SOFISTICADO Y COMPLEJO:</string>
    <string name="title_zacapa_xo_content_uno">Ron Zacapa XO termina su añejamiento en finas barricas de roble francés las cuales acentúan las notas extraordinarias de especias y madera dando un perfil complejo y elegante</string>
    <string name="title_zacapa_xo_dos">EL COGNAC DE LOS RONES:</string>
    <string name="title_zacapa_xo_content_dos">La elegancia en el bouquet y sabor de Ron Zacapa XO, han hecho que la gente lo catalogue como el Cognac de los Rones, su perfil balanceado y especiado con rones de hasta 25 años de añejamiento hacen este Ron una pieza inigualable</string>
    <string name="title_zacapa_xo_tres">SABOR EXCEPCIONAL:</string>
    <string name="title_zacapa_xo_content_tres">Ron Zacapa XO se disfruta solo debido al gran balance y complejidad de la mezcla, la cual recuerda notas de especies como canela y frutos maduros como ciruelas pasas y cerezas negras. Riedel creo la copa Ron Zacapa para disfrutar este gran espirituoso de manera ideal.</string>


    <!--Zacapa 23-->
    <string name="title_zacapa_23_one">Miel pura de caña de azúcar </string>
    <string name="title_zacapa_23_content_uno">Realizado artesanalmente de miel de caña de azúcar, sin melazas. Zacapa realiza completamente el proceso de llevar el ron de la caña a la botella.</string>
    <string name="title_zacapa_23_dos">Añejado por encima de las nubes  </string>
    <string name="title_zacapa_23_content_dos">Mezclado a la perfección en tres diferentes tipos de barricas de roble en un clima frío a gran altura sobre el nivel del mar. </string>
    <string name="title_zacapa_23_tres">Para disfrutarse mejor solo o en las rocas</string>
    <string name="title_zacapa_23_content_tres">Su gusto excepcional, lo ha llevado a ser el primer ron en todos los tiempos dentro del Salón Internacional de la Fama del Ron.</string>
    <string name="como_tomar_zacapa_23">Tomar solo o en las rocas.</string>
    
    <!--Captain Morgan-->
    
    <string name="txt_captain_morgan_uno">Es una marca que inspira tiempos legendarios.</string>
    <string name="txt_captain_morgan_dos">Ron especiado de sabor suave y toques sabor a vainilla, perfecto para mezclar con refresco de Cola.</string>
    <string name="txt_captain_morgan_tres">Marca No 1 con mayor crecimiento dentro del portafolio de Diageo.</string>

    <string name="text_subtitle_seccion_capitan_morgan">Captain &amp; Coke</string>
    <string name="text_content_subtitle_capitan_morgan">Captain Morgan®</string>
    <string name="text_subtitle_seccion_dos_capitan_morgan">Preparación:</string>
    <string name="text_content_subtitle_dos_capitan_morgan">60 ml. Captain Morgan \n300 ml. Refresco de Cola \nAdornar con un slide de \nlimón</string>

    <!--Captain Morgan black-->

    <string name="txt_captain_morgan_black_uno">Es una marca que inspira tiempos legendarios.</string>
    <string name="txt_captain_morgan_black_dos">Ron especiado de sabor suave y toques sabor a vainilla, perfecto para mezclar con refresco de Cola.</string>
    <string name="txt_captain_morgan_black_tres">Marca No 1 con mayor crecimiento dentro del portafolio de Diageo.</string>

    <string name="text_subtitle_seccion_capitan_morgan_black">En las rocas o con tu mezclador favorito (Cola/Ginger Ale).</string>


    <!--Captain Morgan White-->

    <string name="txt_captain_morgan_white_uno">Ron blanco (no especiado) de la familia Captain Morgan.</string>
    <string name="txt_captain_morgan_white_dos">2 veces destilado  y 5 veces filtrado para entregar un sabor más suave y con un menor golpe alcohólico que el ron de siempre.</string>

    <string name="text_subtitle_seccion_capitan_morgan_white">Captain &amp; Coke</string>
    <string name="text_content_subtitle_capitan_morgan_white">Captain Morgan White®</string>
    <string name="text_subtitle_seccion_dos_capitan_morgan_white">Preparación:</string>
    <string name="text_content_subtitle_dos_capitan_morgan_white">60 ml. Captain Morgan White \n300 ml. Refresco de Cola \nAdornar con un slide de limón</string>


    <!--DonJulio 70-->
    <string name="title_don_julio_setenta_one">Experiencia e Innovación</string>
    <string name="title_don_julio_setenta_content_uno">Combina la suavidad de un Blanco y la complejidad de un Añejo para brindar un sabor al tequila totalmente único</string>
    <string name="title_don_julio_setenta_dos">Hablemos de Tequila</string>
    <string name="title_don_julio_setenta_content_dos">Primer tequila añejo cristalino. Llega para redefinir la categoría de Tequila</string>
    <string name="title_don_julio_setenta_tres">Añejo cristalino</string>
    <string name="title_don_julio_setenta_content_tres">Añejado durante 18 meses y filtrado en  carbono para obtener su característico perfil cristalino</string>
    <string name="title_don_julio_setenta_cuatro">70 Aniversario</string>
    <string name="title_don_julio_setenta_content_cuatro">Nombrado así para celebrar 70 años de trayectoria de Don Julio</string>
    <string name="como_tomar_don_julio_setenta">Don Julio 70 se recomienda tomarlo frío servido derecho en un caballito o en un vaso old fashion</string>


    <!--DonJulio 70-->
    <string name="title_don_julio_mil_one">Combinación de Talento</string>
    <string name="title_don_julio_mil_content_uno">Es la única variante creada por Don Julio González y Enrique de Colsa en conjunto, fusión de experiencia y vanguardia.</string>
    <string name="title_don_julio_mil_dos">Artesanía Excepcional</string>
    <string name="title_don_julio_mil_content_dos">Diferente en todos los aspectos a cualquier otro tequila</string>
    <string name="title_don_julio_mil_tres">Tributo de Celebración</string>
    <string name="title_don_julio_mil_content_tres">Variante conmemorativa del 60 aniversario de la compañía, perfecto para celebraciones especiales</string>

    <string name="como_tomar_don_julio_mil">Don Julio 1942 se aprecia en plenitud cuando se sirve derecho en una copa tequilera Riedel</string>

    <!--DonJulio Añejo-->
    <string name="title_don_julio_anejo_one">Testimonio de paciencia</string>
    <string name="title_don_julio_anejo_content_uno">Añejado durante 18 meses, superior a los 12 meses requeridos por la norma</string>
    <string name="title_don_julio_anejo_dos">Para conocedores</string>
    <string name="title_don_julio_anejo_content_dos">Maravillosamente complejo pero balanceado</string>
    <string name="title_don_julio_anejo_tres">Sabor distintivo</string>
    <string name="title_don_julio_anejo_content_tres">Es la culminación de sabores ricos y distintivos de agave, equilibrados con influencias de maderas.</string>

    <string name="como_tomar_don_julio_anejo">Don Julio Añejo se puede apreciar en su totalidad cuando se disfruta en las rocas en un vaso old fashion</string>


    <!--DonJulio Blanco-->
    <string name="title_don_julio_blanco_one">Expresión pura del Tequila</string>
    <string name="title_don_julio_blanco_content_uno">Directo del alambique a la botella, sin añejar.</string>
    <string name="title_don_julio_blanco_dos">Artesanía</string>
    <string name="title_don_julio_blanco_content_dos">Producción artesanal que garantiza un líquido excepcional, base para las demás variantes de la familia</string>
    <string name="title_don_julio_blanco_tres">Versatilidad</string>
    <string name="title_don_julio_blanco_content_tres">Para tomarse mezclado, sólo o en las rocas</string>

    <string name="como_tomar_don_julio_blanco">Don Julio Blanco es muy versátil, puede disfrutarse derecho, en las rocas o mezclado</string>

    <!--DonJulio Real-->
    <string name="title_don_julio_real_one">Extra Añejo</string>
    <string name="title_don_julio_real_content_uno">Tequila pionero en ser añejado de 3 a 5 años, dando origen a la categoría Extra Añejo</string>
    <string name="title_don_julio_real_dos">Para expertos</string>
    <string name="title_don_julio_real_content_dos">La joya de Tequila Don Julio seguro te dejará una sensación refinada e inolvidable</string>
    <string name="title_don_julio_real_tres">Celebra la vida</string>
    <string name="title_don_julio_real_content_tres">Opción perfecta para celebrar los momentos más importantes de la vida</string>

    <string name="como_tomar_don_julio_real">Don Julio Real para una máxima experiencia en tequila, bébalo derecho, en una copa tequilera Riedel</string>

    <!--DonJulio Reposado-->
    <string name="title_don_julio_reposado_one">Pionero experimentado</string>
    <string name="title_don_julio_reposado_content_uno">Es el primer tequila Premium de Don Julio y de México</string>
    <string name="title_don_julio_reposado_dos">Perfección del reposo</string>
    <string name="title_don_julio_reposado_content_dos">Liquido, tiempo y barricas ideales para entregar un reposado perfecto</string>
    <string name="title_don_julio_reposado_tres">Versatilidad</string>
    <string name="title_don_julio_reposado_content_tres">Se puede disfrutar solo, acompañado de una Sangrita fresca o mezclado como en una Paloma</string>

    <string name="como_tomar_don_julio_reposado">Don Julio Reposado se recomienda derecho en un vaso tequilero</string>


    <!--Buchanans 18-->

    <string name="title_buchanans_uno_ocho_one">Un homenaje a los hombres que comparten su vida</string>
    <string name="title_buchanans_uno_ocho_content_uno">Botella inspirada en la cantimplora de los soldados del ejército británico quienes compartían su agua como símbolo de fraternidad</string>
    <string name="title_buchanans_uno_ocho_dos">18 Años de añejamiento</string>
    <string name="title_buchanans_uno_ocho_content_dos">Mezcla indulgente de Whiskies con un mínimo de 18 años de añejamiento en barricas de Jerez brindándole un cuerpo sedoso y gentil en paladar</string>
    <string name="title_buchanans_uno_ocho_tres">Resultado de una gran tradición</string>
    <string name="title_buchanans_uno_ocho_content_tres"> Nos tomó más de 100 años tener la experiencia suficiente para crear este tributo al legado de James Buchanans</string>

    <string name="como_tomar_buchanans_uno_ocho">Servido en un vaso old fashion con 1 o 2 hielos grandes para evitar la dilución</string>


    <!--Buchanans Red Seal-->

    <string name="title_buchanans_red_seal_one">Un Gran Legado</string>
    <string name="title_buchanans_red_seal_content_uno">Buchanan’s Red Seal es la interpretación de "The Royal Household", mezcla que se convirtió en la insignia de las celebraciones de la época Victoriana.</string>
    <string name="title_buchanans_red_seal_dos">Hecho como hace 100 años</string>
    <string name="title_buchanans_red_seal_content_dos">Maureen Robinson, Master Blender, recrea la receta que utiliza las técnicas de doble añejamiento y reposo de las maltas utilizadas hace 100 años.</string>
    <string name="title_buchanans_red_seal_tres">Extraordinario Sabor</string>
    <string name="title_buchanans_red_seal_content_tres">BRS es una fiel expresión del estilo de la Casa Buchanan’s que logra una mezcla redonda y balanceada con un final agradablemente ahumado.</string>

    <string name="txt_como_tomar_buchanans_red_seal">Buchanan’s Red Seal es ideal para disfrutarse en un vaso Old Fashion con una roca de Hielo</string>


</resources>
