<resources>
    <string name="app_name">Diageo Aliados</string>
    <string name="action_settings">Settings</string>
    <!--TEXTS-->
    <string name="txt_pass">Password</string>
    <string name="txt_send">INGRESAR</string>
    <string name="txt_error">Error</string>
    <string name="txt_error_pass">Contraseña incorrecta</string>
    <string name="txt_cerrar">Cerrar</string>


    <!-- FAMILYS -->
    <string name="txt_family_zacapa">
        Ron Zacapa nace en una pequeña comunidad Guatemalteca llamada Zacapa, durante la celebración de su centenario.
        Para su elaboración, utilizamos la delicada miel virgen de caña, la cual se obtiene del primer prensado de la caña de azúcar.
        El complejo añejamiento de Zacapa le dan un carácter y personalidad única, ya que se lleva a más de 2300 m de altura en la casa por encima de las
        nubes donde el frio ayuda al pausado y lento añejamiento .

        Cada botella de Ron Zacapa es una pieza de Artesanía, ya que el aro de petate que la adorna es elaborado por manos de mujeres indígenas que
        plasman la gran tradición maya que se vive en Guatemala.

        Ron Zacapa 23 ha sido reconocido a nivel internacional, siendo galardonado por 5 años consecutivos como el
        mejor Ron del mundo, ganando así el único lugar en el “Hall de la fama de los Rones” y el titulo vitalicio de Ron Zacapa el Mejor Ron del Mundo.


    </string>
    <string name="txt_jw">Desde sus humildes comienzos, Johnnie Walker ha crecido hasta convertirse la casa más grande Scotch Whisky en el mundo, conocido por grandes sabores y mezclas de expertos. La creación de la icónica marca mundial empezó justo cuando un joven granjero de 15 años se hizo cargo de una tienda de abarrotes de Kilmarnock en 1.820. El niño fue llamado John Walker, quien con su empuje y dedicación a la excelencia, creó un negocio próspero que dejó de herencia a las siguientes generaciones de su familia, convirtiéndose luego empresa de whisky de alta calidad internacional. El viaje continúa en la actualidad, con JOHNNIE WALKER un icono reconocido de progreso personal, una marca sofisticada de alto estatus y dinámica que se vende en casi 200 países de todo el mundo.</string>

    <string name="txt_rep_video">Reproducir Video</string>
    <string name="txt_download_videos">Descargando videos</string>

    <string-array name="brew_array">
        <item>Cappuccino</item>
        <item>Espresso</item>
        <item>Mocha</item>
        <item>Caffè Americano</item>
        <item>Cafe Zorro</item>
    </string-array>

    <!-- blue label -->
    <string name="txt_bl_one">Sólo 1 de cada 10.000 barricas de las 4 regiones de Escocia es apta para la mezcla de este whisky.</string>
    <string name="txt_bl_two">Jim Beveridge, Maestro Mezclador usa 190 años de la experiencia que tiene la Casa Walker para mezclar y madurar cuidadosamente en pequeñas barricas.</string>
    <string name="txt_bl_three">Johnnie Walker® Blue Label® recrea el sabor de los whiskys del siglo XIX, una poderosa ola con un sedoso y poderoso final.</string>

    <string name="text_title_seccion">Como Servir</string>
    <string name="text_title_drink">Johnnie Walker Blue Label </string>
    <string name="text_content_drink">El intenso sabor a frutas secas, chocolate obscuro y ricas especias de Johnnie Walker Etiqueta Azul® debe disfrutarse lentamente…</string>
    <string name="text_sub_title">Preparación:</string>
    <string name="text_content_subtitle">Debe ser disfrutado junto a un vaso de agua con hielo, que debe ser probado primero para limpiar el paladar y agudizar los sentidos.</string>


    <!-- Baileys-->
    <string name="popupuno">Elegante botella alta y femenina de vidrio oscuro que permite proteger la calidad del contenido, perfecta para cualquier refrigerador</string>
    <string name="txt_mensaje_baileys_uno">Mezcla única.- Crema de whiskey irlandesa, hecha a base de chocolate, vainilla, azúcar, crema de leche irlandesa y whiskey irlandés</string>
    <string name="txt_mensaje_baileys_dos">Natural.- Es un producto 100% natural y no contiene conservadores.</string>
    <string name="txt_mensaje_baileys_tres">Líder mundial.- Marca de licor número 1 en ventas en México y en el mundo</string>
    <string name="title_como_servir_baileys">Baileys con Café</string>
    <string name="parrafo_uno_como_servir_baileys">60 ml de Baileys servido en tu café favorito ya sea frío o en las rocas</string>
    <string name="parrafo_dos_como_servir_baileys">También se recomienda en las rocas, con hielo frappe , postres o sobre helado</string>

    <!-- Baileys Dulce-->

    <string name="txt_mensaje_baileys_dulce_uno">Mezcla para consentir .-  Deliciosa combinación del Bailey´s de siempre con el rico sabor de Dulce de Leche</string>
    <string name="txt_mensaje_baileys_dulce_dos">Garantía de Calidad.- Mantiene los más altos estándares de calidad y la perfección de la mezcla de Baileys Original</string>
    <string name="txt_mensaje_baileys_dulce_tres">Paladar Latino.- Desarrollado exclusivamente para Latinoamérica, una variante más Premium creada para consentir a la mujer latina</string>
    <string name="parrafo_uno_como_servir_baileys_dulce">Baileys Dulce de Leche, Servido con hielo, hielo frappé o simplemente frío</string>

    <!-- Tanqueray London -->

    <string name="txt_mensaje_tanqueray_london_uno">4 Destilaciones y 4 extractos botánicos dan como resultado un sabor sólido, suave y perfectamente balanceado.</string>
    <string name="txt_mensaje_tanqueray_london_dos">Es la ginebra más premiada y más vendida del mundo.</string>
    <string name="txt_mensaje_tanqueray_london_tres">Ginebra con más de 180 años de herencia y experiencia en destilación iniciadas por Charles Tanqueray en 1830.</string>
    <string name="parrafo_uno_como_servir_tanqueray_london">Gin &amp; Tonic en copa globo alta.</string>

    <!-- Tanqueray London -->

    <string name="txt_mensaje_tanqueray_ten_uno">Es la única Ginebra que en el Salón de la Fama de San Francisco, es un líquido de clase mundial.</string>
    <string name="txt_mensaje_tanqueray_ten_dos">Es la única Ginebra que usa frutos cítricos enteros (naranjas, toronjas y limón mexicano) en el proceso de destilación.</string>
    <string name="txt_mensaje_tanqueray_ten_tres">Creada con casi 200 años de conocimiento en destilación, manteniendo la búsqueda de la perfección del fundador Charles Tanqueray.</string>
    <string name="parrafo_uno_como_servir_tanqueray_ten">Gin &amp; Tonic en copa globo alta.</string>

    <!--Zacapa XO-->
    <string name="title_zacapa_xo_uno">SOFISTICADO Y COMPLEJO:</string>
    <string name="title_zacapa_xo_content_uno">Ron Zacapa XO termina su añejamiento en finas barricas de roble francés las cuales acentúan las notas extraordinarias de especias y madera dando un perfil complejo y elegante</string>
    <string name="title_zacapa_xo_dos">EL COGNAC DE LOS RONES:</string>
    <string name="title_zacapa_xo_content_dos">La elegancia en el bouquet y sabor de Ron Zacapa XO, han hecho que la gente lo catalogue como el Cognac de los Rones, su perfil balanceado y especiado con rones de hasta 25 años de añejamiento hacen este Ron una pieza inigualable</string>
    <string name="title_zacapa_xo_tres">SABOR EXCEPCIONAL:</string>
    <string name="title_zacapa_xo_content_tres">Ron Zacapa XO se disfruta solo debido al gran balance y complejidad de la mezcla, la cual recuerda notas de especies como canela y frutos maduros como ciruelas pasas y cerezas negras. Riedel creo la copa Ron Zacapa para disfrutar este gran espirituoso de manera ideal.</string>


    <!--Zacapa 23-->
    <string name="title_zacapa_23_one">Miel pura de caña de azúcar </string>
    <string name="title_zacapa_23_content_uno">Realizado artesanalmente de miel de caña de azúcar, sin melazas. Zacapa realiza completamente el proceso de llevar el ron de la caña a la botella.</string>
    <string name="title_zacapa_23_dos">Añejado por encima de las nubes  </string>
    <string name="title_zacapa_23_content_dos">Mezclado a la perfección en tres diferentes tipos de barricas de roble en un clima frío a gran altura sobre el nivel del mar. </string>
    <string name="title_zacapa_23_tres">Para disfrutarse mejor solo o en las rocas</string>
    <string name="title_zacapa_23_content_tres">Su gusto excepcional, lo ha llevado a ser el primer ron en todos los tiempos dentro del Salón Internacional de la Fama del Ron.</string>
    <string name="como_tomar_zacapa_23">Tomar solo o en las rocas.</string>
    
    <!--Captain Morgan-->
    
    <string name="txt_captain_morgan_uno">Es una marca que inspira tiempos legendarios.</string>
    <string name="txt_captain_morgan_dos">Ron especiado de sabor suave y toques sabor a vainilla, perfecto para mezclar con refresco de Cola.</string>
    <string name="txt_captain_morgan_tres">Marca No 1 con mayor crecimiento dentro del portafolio de Diageo.</string>

    <string name="text_subtitle_seccion_capitan_morgan">Captain &amp; Coke</string>
    <string name="text_content_subtitle_capitan_morgan">Captain Morgan®</string>
    <string name="text_subtitle_seccion_dos_capitan_morgan">Preparación:</string>
    <string name="text_content_subtitle_dos_capitan_morgan">60 ml. Captain Morgan \n300 ml. Refresco de Cola \nAdornar con un slide de \nlimón</string>

    <!--Captain Morgan black-->

    <string name="txt_captain_morgan_black_uno">Es una marca que inspira tiempos legendarios.</string>
    <string name="txt_captain_morgan_black_dos">Ron especiado de sabor suave y toques sabor a vainilla, perfecto para mezclar con refresco de Cola.</string>
    <string name="txt_captain_morgan_black_tres">Marca No 1 con mayor crecimiento dentro del portafolio de Diageo.</string>

    <string name="text_subtitle_seccion_capitan_morgan_black">En las rocas o con tu mezclador favorito (Cola/Ginger Ale).</string>


    <!--Captain Morgan White-->

    <string name="txt_captain_morgan_white_uno">Ron blanco (no especiado) de la familia Captain Morgan.</string>
    <string name="txt_captain_morgan_white_dos">2 veces destilado  y 5 veces filtrado para entregar un sabor más suave y con un menor golpe alcohólico que el ron de siempre.</string>

    <string name="text_subtitle_seccion_capitan_morgan_white">Captain &amp; Coke</string>
    <string name="text_content_subtitle_capitan_morgan_white">Captain Morgan White®</string>
    <string name="text_subtitle_seccion_dos_capitan_morgan_white">Preparación:</string>
    <string name="text_content_subtitle_dos_capitan_morgan_white">60 ml. Captain Morgan White \n300 ml. Refresco de Cola \nAdornar con un slide de limón</string>


    <!--DonJulio 70-->
    <string name="title_don_julio_setenta_one">Experiencia e Innovación</string>
    <string name="title_don_julio_setenta_content_uno">Combina la suavidad de un Blanco y la complejidad de un Añejo para brindar un sabor al tequila totalmente único</string>
    <string name="title_don_julio_setenta_dos">Hablemos de Tequila</string>
    <string name="title_don_julio_setenta_content_dos">Primer tequila añejo cristalino. Llega para redefinir la categoría de Tequila</string>
    <string name="title_don_julio_setenta_tres">Añejo cristalino</string>
    <string name="title_don_julio_setenta_content_tres">Añejado durante 18 meses y filtrado en  carbono para obtener su característico perfil cristalino</string>
    <string name="title_don_julio_setenta_cuatro">70 Aniversario</string>
    <string name="title_don_julio_setenta_content_cuatro">Nombrado así para celebrar 70 años de trayectoria de Don Julio</string>
    <string name="como_tomar_don_julio_setenta">Don Julio 70 se recomienda tomarlo frío servido derecho en un caballito o en un vaso old fashion</string>


    <!--DonJulio 70-->
    <string name="title_don_julio_mil_one">Combinación de Talento</string>
    <string name="title_don_julio_mil_content_uno">Es la única variante creada por Don Julio González y Enrique de Colsa en conjunto, fusión de experiencia y vanguardia.</string>
    <string name="title_don_julio_mil_dos">Artesanía Excepcional</string>
    <string name="title_don_julio_mil_content_dos">Diferente en todos los aspectos a cualquier otro tequila</string>
    <string name="title_don_julio_mil_tres">Tributo de Celebración</string>
    <string name="title_don_julio_mil_content_tres">Variante conmemorativa del 60 aniversario de la compañía, perfecto para celebraciones especiales</string>

    <string name="como_tomar_don_julio_mil">Don Julio 1942 se aprecia en plenitud cuando se sirve derecho en una copa tequilera Riedel</string>

    <!--DonJulio Añejo-->
    <string name="title_don_julio_anejo_one">Testimonio de paciencia</string>
    <string name="title_don_julio_anejo_content_uno">Añejado durante 18 meses, superior a los 12 meses requeridos por la norma</string>
    <string name="title_don_julio_anejo_dos">Para conocedores</string>
    <string name="title_don_julio_anejo_content_dos">Maravillosamente complejo pero balanceado</string>
    <string name="title_don_julio_anejo_tres">Sabor distintivo</string>
    <string name="title_don_julio_anejo_content_tres">Es la culminación de sabores ricos y distintivos de agave, equilibrados con influencias de maderas.</string>

    <string name="como_tomar_don_julio_anejo">Don Julio Añejo se puede apreciar en su totalidad cuando se disfruta en las rocas en un vaso old fashion</string>


    <!--DonJulio Blanco-->
    <string name="title_don_julio_blanco_one">Expresión pura del Tequila</string>
    <string name="title_don_julio_blanco_content_uno">Directo del alambique a la botella, sin añejar.</string>
    <string name="title_don_julio_blanco_dos">Artesanía</string>
    <string name="title_don_julio_blanco_content_dos">Producción artesanal que garantiza un líquido excepcional, base para las demás variantes de la familia</string>
    <string name="title_don_julio_blanco_tres">Versatilidad</string>
    <string name="title_don_julio_blanco_content_tres">Para tomarse mezclado, sólo o en las rocas</string>

    <string name="como_tomar_don_julio_blanco">Don Julio Blanco es muy versátil, puede disfrutarse derecho, en las rocas o mezclado</string>

    <!--DonJulio Real-->
    <string name="title_don_julio_real_one">Extra Añejo</string>
    <string name="title_don_julio_real_content_uno">Tequila pionero en ser añejado de 3 a 5 años, dando origen a la categoría Extra Añejo</string>
    <string name="title_don_julio_real_dos">Para expertos</string>
    <string name="title_don_julio_real_content_dos">La joya de Tequila Don Julio seguro te dejará una sensación refinada e inolvidable</string>
    <string name="title_don_julio_real_tres">Celebra la vida</string>
    <string name="title_don_julio_real_content_tres">Opción perfecta para celebrar los momentos más importantes de la vida</string>

    <string name="como_tomar_don_julio_real">Don Julio Real para una máxima experiencia en tequila, bébalo derecho, en una copa tequilera Riedel</string>

    <!--DonJulio Reposado-->
    <string name="title_don_julio_reposado_one">Pionero experimentado</string>
    <string name="title_don_julio_reposado_content_uno">Es el primer tequila Premium de Don Julio y de México</string>
    <string name="title_don_julio_reposado_dos">Perfección del reposo</string>
    <string name="title_don_julio_reposado_content_dos">Liquido, tiempo y barricas ideales para entregar un reposado perfecto</string>
    <string name="title_don_julio_reposado_tres">Versatilidad</string>
    <string name="title_don_julio_reposado_content_tres">Se puede disfrutar solo, acompañado de una Sangrita fresca o mezclado como en una Paloma</string>

    <string name="como_tomar_don_julio_reposado">Don Julio Reposado se recomienda derecho en un vaso tequilero</string>


    <!--Buchanans 18-->

    <string name="title_buchanans_uno_ocho_one">Un homenaje a los hombres que comparten su vida</string>
    <string name="title_buchanans_uno_ocho_content_uno">Botella inspirada en la cantimplora de los soldados del ejército británico quienes compartían su agua como símbolo de fraternidad</string>
    <string name="title_buchanans_uno_ocho_dos">18 Años de añejamiento</string>
    <string name="title_buchanans_uno_ocho_content_dos">Mezcla indulgente de Whiskies con un mínimo de 18 años de añejamiento en barricas de Jerez brindándole un cuerpo sedoso y gentil en paladar</string>
    <string name="title_buchanans_uno_ocho_tres">Resultado de una gran tradición</string>
    <string name="title_buchanans_uno_ocho_content_tres"> Nos tomó más de 100 años tener la experiencia suficiente para crear este tributo al legado de James Buchanans</string>

    <string name="como_tomar_buchanans_uno_ocho">Servido en un vaso old fashion con 1 o 2 hielos grandes para evitar la dilución</string>


    <!--Buchanans Red Seal-->

    <string name="title_buchanans_red_seal_one">Un Gran Legado</string>
    <string name="title_buchanans_red_seal_content_uno">Buchanan’s Red Seal es la interpretación de "The Royal Household", mezcla que se convirtió en la insignia de las celebraciones de la época Victoriana.</string>
    <string name="title_buchanans_red_seal_dos">Hecho como hace 100 años</string>
    <string name="title_buchanans_red_seal_content_dos">Maureen Robinson, Master Blender, recrea la receta que utiliza las técnicas de doble añejamiento y reposo de las maltas utilizadas hace 100 años.</string>
    <string name="title_buchanans_red_seal_tres">Extraordinario Sabor</string>
    <string name="title_buchanans_red_seal_content_tres">BRS es una fiel expresión del estilo de la Casa Buchanan’s que logra una mezcla redonda y balanceada con un final agradablemente ahumado.</string>

    <string name="txt_como_tomar_buchanans_red_seal">Buchanan’s Red Seal es ideal para disfrutarse en un vaso Old Fashion con una roca de Hielo</string>


    <!-- Jw BlackLabel-->

    <string name="title_jw_black_label_one">Es el whisky deluxe que ha ganado más premios internacionales que cualquier otro.</string>
    <string name="title_jw_black_label_dos">Mezcla de whiskies añejados al menos 12 años.</string>
    <string name="title_jw_black_label_tres">Corona certificado de proveedor de la casa británica.</string>

    <string name="txt_como_tomar_jw_black_label">En un vaso highball acompañado de agua natural o mineral helada.</string>

    <!-- Jw Double BlackLabel-->

    <string name="title_jw_double_black_label_one">Una expresión más intensa y obscura del whisky más vendido en el mundo,Johnnie Walker Etiqueta Negra </string>
    <string name="title_jw_double_black_label_dos">Su sabor rico y ahumado único se obtiene a través de la combinación de whiskies añejados y naturalmente ahumados que han sido madurados en viejas barricas de roble quemadas.</string>
    <string name="title_jw_double_black_label_tres">Uno de los productos más exitosos que han sido lanzados durante la historia de la industria de las bebidas, el cuál ha sido un ganador de múltiples premios, año tras año, desde su presentación en 2009.</string>

    <string name="txt_como_tomar_jw_double_black_label">Johnnie Walker Double Black \nes ideal para disfrutarse solo en un vaso Old Fashion.</string>

    <!-- Jw Gold Label-->

    <string name="title_jw_gold_label_one">Johnnie Walker Gold Label Reserve contiene el prestigioso whisky escocés de malta Clynelish® Single Malt Scotch Whisky, donde tradicionalmente se encontraban depósitos de oro en el río que alimenta a la destilería.</string>
    <string name="title_jw_gold_label_dos">El maestro mezclador selecciona las reservas de whisky para crear un sabor generoso e indulgente en Johnnie Walker Gold Label Reserve, el regalo perfecto para las celebraciones de oro.</string>
    <string name="title_jw_gold_label_tres">Johnnie Walker Gold Label Reserve es una celebración de un arte de 190 años del maestro mezclador Johnnie Walker.</string>


    <string name="txt_como_tomar_title_jw_gold_label">Johnnie Walker Gold Reserve®</string>
    <string name="txt_como_tomar_subtitle_jw_gold_label">Preparacion</string>
    <string name="txt_como_tomar_contenido_jw_gold_label">Copa flauta como representación del whisky para celebrar en todo momento.</string>
    <string name="txt_como_tomar_contenido_dos_jw_gold_label">Servido helado para resaltar la cremosidad y densidad del Gold Label junto al chocolate amargo.</string>

    <!-- Jw King George-->

    <string name="title_jw_king_george_one">Celebra la concesión del Sello Real a John Walker &amp; Sons en 1934 de manos del Rey George V.</string>
    <string name="title_jw_king_george_dos">Utilizando solo whiskies únicos de destilerías que existían durante el reinado del Rey George V (1910-1936)</string>
    <string name="title_jw_king_george_tres">Una combinación exquisita de whiskies únicos al estilo del gusto de los años 30, los años dorados del whisky.</string>

    <string name="txt_como_tomar_jw_king_george">Los exquisitos sabores de frutos secos tostados, intensas frutas y especias en John Walker &amp; Sons King George V™ se saborean mejor si se toma solo…</string>

    <!-- Jw Platinium-->

    <string name="title_jw_platinium_one">Inspirada por la tradición de crear “mezclas privadas” de la familia Walker, Johnnie Walker Platinum Label es un whisky escocés de mezcla moderno que se debe disfrutar en celebraciones exclusivas.</string>
    <string name="title_jw_platinium_dos">Preciados, como el metal noble del platino, todos los whiskies utilizados en Johnnie Walker Platinum Label son cuidadosamente envejecidos durante un mínimo de 18 años.</string>
    <string name="title_jw_platinium_tres">Johnnie Walker Platinum Label es la combinación más rica y perfecta de 18 años elaborada artesanalmente que John Walker &amp; Sons ha creado nunca.</string>

    <string name="txt_como_tomar_jw_platinium">Johnnie Walker® Platinum Label™ tiene seguridad en nariz, en un primer trago, se disfruta mejor si se toma solo.</string>


    <!-- Jw Red Label-->

    <string name="title_jw_red_label_one">JOHNNIE WALKER RED LABEL nace en 1820 y desde entonces es la mezcla pionera de la familia Walker.</string>
    <string name="title_jw_red_label_dos">Alexander Walker creó la mezcla de JWRL para disfrutarse sola o mezclada con distintos sabores alrededor del mundo.</string>
    <string name="title_jw_red_label_tres">JOHNNIE WALKER RED LABEL es hoy el whisky escocés No. 1 del mundo.</string>

    <string name="txt_como_tomar_jw_red_label">Johnnie Ginger</string>
    <string name="txt_como_content_title_jw_red_label">Johnnie Walker Red Label®.</string>
    <string name="txt_como_subtitle_jw_red_label">Preparación:</string>
    <string name="txt_como_content_subtitle_jw_red_label">50 ml. de Johnnie Walker Red Label \n150 ml. De Ginger Ale\n1 Rodaja de limón. </string>



    <!-- Buchanans Master-->

    <string name="title_buchanans_master_one">Expresión moderna de casa Buchanans para el consumidor contemporáneo</string>
    <string name="title_buchanans_master_dos">Una mezcla de maltas de las reservas exclusivas de casa Buchanans</string>
    <string name="title_buchanans_master_tres">Creado por nuestro Master blender Keith Law quien mediante su selección personal de maltas obtuvo un whisky suave y lleno de sabores</string>

    <string name="txt_como_tomar_buchanans_master">Se puede tomar en las rocas o con agua mineral, en ocasiones casuales con los amigos cercanos</string>


    <!-- Buchanans Doce -->

    <string name="title_buchanans_doce_one">El clásico Whisky 12 años más vendido en México.</string>
    <string name="title_buchanans_doce_dos">Es el corazón del portafolio de la casa Buchanan´s.</string>
    <string name="title_buchanans_doce_tres">Fue creado con un sabor suave y afrutado para ser compartido en todo tipo de ocasiones.</string>

    <string name="txt_como_tomar_buchanan_doce">Vaso old fashion con hielo y agua mineral</string>


    <!-- Old Par -->

    <string name="title_old_par_one">La mezcla de Old Parr ha pasado de generación en generación y no ha cambiado desde hace más de 200 años.</string>
    <string name="title_old_par_dos">Los creadores de la mezcla cambiaron la tradición de ponerle el nombre de un Inglés al Whisky Escocés.</string>
    <string name="title_old_par_tres">El Líquido de Old Parr tiene un sabor neutro en donde puedes apreciar las notas de miel y vainilla.</string>

    <string name="txt_como_tomar_old_par">En las Rocas.</string>

    <!-- Old Par Silver -->

    <string name="title_old_par_silver_one">Una nueva forma de hacer whisky:  filtrado en barricas a bajas temperaturas.</string>
    <string name="title_old_par_silver_dos"> Nuevo Ritual: Servido sólo, frío sin hielos, utilizando un vaso corto. </string>
    <string name="title_old_par_silver_tres">Sabor Suave y consistencia única, ligeramente ahumado y floral: Reluce la vainilla, los frutos secos y suaves toques de dulce y miel.</string>

    <string name="txt_como_tomar_old_par_silver">Derecho y frio en un vaso corto.</string>


    <!-- J and B -->

    <string name="title_j_and_b_one">El whisky es para aquellos que cuentan una historia, J&amp;B es para aquellos que escriben su propia historia</string>
    <string name="title_j_and_b_dos">El whisky es acerca de los años de añejamiento del líquido, J&amp;B es acerca de las 42 maltas en su mezcla</string>
    <string name="title_j_and_b_tres">El whisky es respetado por los bartenders, J&amp;B es amado por los bartenders</string>

    <string name="txt_como_tomar_j_and_b"> 1.Llenar un J&amp;B Grand Central Glass con hielo \n2.Servir 2oz de J&amp;B Rare \n3.Servir 4oz de agua mineral \n4.Agregar jugo de medio limón y una rebanada del mismo</string>


    <!-- Bullet -->

    <string name="title_bullet_one">Auténtico whiskey americano que se produce artesanalmente en pequeños lotes.</string>
    <string name="title_bullet_dos">Conserva su líquido y botella originales desde 1860.</string>
    <string name="title_bullet_tres">Gracias a su alto contenido de centeno tiene un sabor suave y seco.</string>

    <string name="txt_como_tomar_bullet">BULLEIT TORONJA</string>
    <string name="txt_como_tomar_bullet_content">Bulleit, hielos, refresco de toronja y una cuña de toronja rosa (adentro del vaso).</string>


    <!-- Smirnoff -->

    <string name="txt_title_Smirnoff_uno">Origen y Experiencia</string>
    <string name="txt_title_Smirnoff_dos">Garantía de Calidad.</string>
    <string name="txt_title_Smirnoff_tres">Producto de Clase Mundial</string>

    <string name="txt_mensaje_Smirnoff_uno">Smirnoff es un de vodka de origen ruso con un legado de 150 años.</string>
    <string name="txt_mensaje_Smirnoff_dos">Ingredientes cuidadosamente seleccionados pasan por triple destilación y filtrado en carbón.</string>
    <string name="txt_mensaje_Smirnoff_tres">Vodka más vendido del mundo, ganador del 1er lugar en la cata a ciegas organizada por The New York Times.</string>


    <string name="txt_title_servicio_smirnoff">Paloma Rusa</string>
    <string name="txt_desc_servicio_smirnoff_uno">45 ml (1.5 onzas) Smirnoff, refresco de toronja y 2 gotas de salsa Tabasco, jugo de limón y pizca de sal al gusto.</string>

    <!-- Ciroc -->
    <string name="txt_title_mensaje_ciroc_uno">Arte Francés</string>
    <string name="txt_mensaje_ciroc_uno">Inspirado siglos atrás por los artesanos de la vinicultura francesa.</string>
    <string name="txt_title_mensaje_ciroc_dos">Cascada helada</string>
    <string name="txt_mensaje_ciroc_dos">Las uvas se someten a una fría fermentación y maceración para mantener un mejor sabor antes de la destilación.</string>
    <string name="txt_title_mensaje_ciroc_tres">Un vodka de lujo</string>
    <string name="txt_mensaje_ciroc_tres">La mayor innovación de vodka en el mundo. \nEl arte de la celebración.</string>

    <string name="txt_title_servicio_ciroc">Disfrute y sirva</string>
    <string name="txt_desc_servicio_ciroc_uno">Los sabores cítricos lima-limón de Cîroc deben ser celebrados con un Martini de uva… </string>
    <string name="txt_subtitle_servicio_ciroc">Receta </string>
    <string name="txt_content_subtitle_servicio_ciroc">Martini de Uva \nMezcle 10 uvas verdes en el fondo de un vaso mezclador, después, agregue 50 ml de vodka Cîroc y hielo. Agite vigorosamente y sirva en una copa tipo flauta. Decore con una sola uva.</string>


    <!-- KETEL ONE  -->

    <string name="txt_title_mensaje_ketel_uno">FAMILIA</string>
    <string name="txt_mensaje_ketel_uno">Inspirado durante 300 años en los procesos de destilación de la tradicional familia Nolet.</string>
    <string name="txt_title_mensaje_ketel_dos">ARTESANAL</string>
    <string name="txt_mensaje_ketel_dos">Elaborado a partir de alambiques de cobre, junto con las modernas técnicas de destilación.</string>
    <string name="txt_title_mensaje_ketel_tres">GENUINO</string>
    <string name="txt_mensaje_ketel_tres">Un miembro de la familia Nolet personalmente aprueba cada corrida de producción final.</string>
    
    <!-- HELP MENU -->

    <string name="txt_help_content_video">Modo Video:\nComienza por ver un video corto que le da vida a la marca.\nPuedes detener el video en cualquier momento presionando pausar y salir presionando cerrar.</string>
    <string name="txt_help_content_mensajes">Mensajes Claves:\nSi no cuentas con tiempo, explora las razones para comprar la marca y comunicarlo a tus clientes.</string>
    <string name="txt_help_content_tour">Tour De Botellas:\nCada botella cuenta su propia historia, explora los puntos clave del diseño de cada botella.</string>
    <string name="txt_help_content_servir">Como Servir::\nFinalmente, descubre la variedad de combinaciones, sabores, copas y deliciosos modos de preparación.</string>
    <string name="txt_help_content_regresar">Regresar:\nSelecciona este ícono para ir una pantalla atrás..</string>
    <string name="txt_help_content_inicio">Inicio:\nSelecciona este ícono para ir a la pantalla de bienvenida.</string>
    <string name="txt_help_content_navegador">Navegador:\nSelecciona este ícono para descubrir accesos rápidos a los contenidos de la  sección en la que te encuentres.</string>


    <!-- POPUP BLUE LABEL -->

    <string name="txt_pop_up_ocho_bl">Slanje Va! : ¡Salud!</string>
    <string name="txt_pop_up_siete_bl">Nuestra mezcla no puede ser confundida: Cada botella es excepcional, numerada individualmente y el líquido es reconocido por la Realeza.</string>
    <string name="txt_pop_up_seis_bl">Sabor excepcional: Usando whiskys de destilerías que ya no están en existencia Johnnie Walker® Blue Label® es una explosión de sabor excepcional suave al gusto, respaldado por el sello Walker, fundado en las puertas de hierro de la compañía en Kilmarnock, Escocia.</string>
    <string name="txt_pop_up_cinco_bl">Escocia: Preferimos decir que Johnnie Walker® Blue Label® es más que una época y lugar, es Escocia y sus mezclas de whisky juntas para obtener el sabor excepcional.</string>
    <string name="txt_pop_up_cuatro_bl">Inició con el whisky de sabor excepcional, pero ¿sabías que él empezó como Maestro Mezclador de especias de lujo, tés y tabaco?</string>
    <string name="txt_pop_up_tres_bl">Carácter excepcional: Johnnie Walker® Blue Label® usa los más exquisitos whiskies de las 4 regiones de Escocia para recrear este carácter.</string>
    <string name="txt_pop_up_dos_bl">Artesanía excepcional: Johnnie Walker® Blue Label® proviene de un linaje ininterrumpido de 190 años de tradición mezcladora, que es hasta ahora el whisky escocés premium del mundo.</string>
    <string name="txt_pop_up_uno_bl">Barricas excepcionales: Inspiradas en el sabor único del whisky del siglo XIX, para Johnnie Walker®, sólo 1 de cada 10.000 barricas son aptas para recetar este sabor único a través de "Una mezcla de whiskys realmente excepcionales".</string>


    <!-- POPUP KING GEORGE -->

    <string name="txt_pop_up_uno_kg">1: UNA CELEBRACIÓN \n \n John Walker &amp; Sons King George V es un whisky que celebra la concesión del Sello Real a John Walker &amp; Sons en 1934 de manos del Rey George V.</string>
    <string name="txt_pop_up_dos_kg">2: EDAD DE ORO \n \n Una combinación exquisita al estilo del gusto de los años 30, los años dorados del whisky…</string>
    <string name="txt_pop_up_cuatro_kg">4: SOFISTICACIÓN \n \n Utiliza algunos whiskies de destilerías que ya no existen entre las que se encuentra la célebre Port Ellen, John Walker &amp; Sons King George V es sofisticado y lleno de vitalidad.</string>
    <string name="txt_pop_up_tres_kg">3: WHISKIES ÚNICOS \n \n …utilizando solo whiskies únicos de destilerías que existían durante el resinado de King George V (1910-1936).</string>
    <string name="txt_pop_up_cinco_kg">5: ELEGANCIA Y PROFUNDIDAD \n \n John Walker &amp; Sons King George V se basa en un gran sabor, con un toque de elegancia y profundidad. Port Ellen añade su a característico humo.</string>


    <!-- POPUP BLACK LABEL  -->

    <string name="txt_pop_up_uno_dbl">Se amplifican las características únicas de ahumado de Johnnie Walker Etiqueta Negra – la bebida perfecta para aquéllos que buscan un sabor más intenso y sólido.</string>
    <string name="txt_pop_up_dos_dbl">Sus incomparables sabores intensos, ricos y obscuros se obtienen a través de una mezcla experta de whiskies añejados y naturalmente ahumados que han sido madurados en barricas de roble quemadas.</string>
    <string name="txt_pop_up_tres_dbl">Johnnie Walker Etiqueta Negra \n \n contribuyó a que John Walker &amp; Sons obtuviera la Garantía Real del Rey Jorge V en 1934, las cuál ha permanecido hasta nuestros días.\n \nJohnnie Walker Double Etiqueta Negra\n \n  continúa con la búsqueda incansable de la excelencia que ha hecho esto posible.  </string>
    <string name="txt_pop_up_cuatro_dbl">Tal y como lo hace el hombre caminante sigue su camino,\n \nJohnnie Walker Etiqueta\n Negra\n\n ha establecido nuevos estándares dentro del mundo del whisky escocés; lo que ha hecho que esta bebida se haya hecho acreedora de grandes honores de los críticos y consumidores año tras año desde su lanzamiento. </string>



    <!-- POPUP PLATINIUM LABEL -->

    <string name="txt_pop_up_dos_pl">2. MEZCLA PRIVADA \n \n Johnnie Walker Platinum Label es un whisky escocés de mezcla moderno, diseñado para el consumidor contemporáneo, inspirado en la tradición de la familia Walker de emplear mezclas privadas, que se utiliza como un whisky de celebración para los directores de empresas.</string>
    <string name="txt_pop_up_uno_pl">1. PERFECTAMENTE ELABORADO DE FORMA ARTESANAL \n \n Johnnie Walker Platinum Label es la combinación más rica y perfecta de 18 años elaborada artesanalmente que John Walker &amp; Sons ha creado nunca, llena de sofisticación.</string>
    <string name="txt_pop_up_cuatro_pl">4. CUIDADOSAMENTE ENVEJECIDO \n \n Preciados, como el preciado metal noble del platino, todos los whiskies utilizados en Johnnie Walker Platinum Label se envejecen cuidadosamente durante un mínimo de 18 años.</string>
    <string name="txt_pop_up_tres_pl">3. MEZCLA DE PRECISIÓN \n \n Actualmente, Johnnie Walker recrea esta rica sofisticación utilizando una inigualable precisión de mezcla para crear un whisky moderno y con estilo.</string>
    <string name="txt_pop_up_cinco_pl">5. RICO SABOR \n \n  Contando asimismo con el Sello Real concedido a John Walker &amp; Sons, el envejecimiento proporciona a esta mezcla un sabor suave, lleno de sofisticación.</string>
    <string name="txt_pop_up_seis_pl">6. EXCLUSIVO Y CON ESTILO \n \n Johnnie Walker Platinum Label 18 year old se utiliza en momentos de celebración exclusivos y con estilo, siendo fieles a la leyenda y a la herencia de Johnnie Walker.</string>
    <string name="txt_pop_up_siete_pl">7. RITUAL DE TOMAR SOLO \n \n Sin necesidad de acompañamiento, Johnnie Walker Platinum Label tiene seguridad en nariz, en un primer trago, se disfruta mejor si se toma solo.</string>


    <!-- POPUP JW RED LABEL -->

    <string name="txt_pop_up_uno_redl">John Walker – El pionero auténtico \n \n Si observamos la banda en la botella, encontraremos la leyenda “Fundado en 1820”, la cual señala la fecha en la que John Walker a la edad de 15 años inauguró una tienda de abarrotes en Kilmarnock, siguiendo la tradición comerciante de su difunto padre.\n En su tienda, John aprendió rápidamente a mezclar tés y posteriormente adquirió experiencia en la mezcla de fantásticos whiskies, lo que marcó el comienzo de su gran viaje épico.</string>
    <string name="txt_pop_up_dos_redl">El comienzo del viaje y la fuente del whisky \n \n El pueblo de Kilmarnock, también mencionado en la etiqueta de la botella, fue el centro de las grandes rutas comerciales a lo largo de Escocia; ubicación que proporcionó a John acceso inigualable al whisky de todo el país. Sus habilidades excepcionales para realizar mezclas resultaron en whiskies de gran y profundo sabor.</string>
    <string name="txt_pop_up_tres_redl">Johnnie Walker – Precursor de la consolidación mundial de la marca \n \n Los hijos y nietos de John fueron mayormente pioneros. En los años del boom del Imperio Británico, comenzaron a traspasar las fronteras de Escocia y de manera inteligente, convencieron a los capitanes de los grandes barcos comerciales de convertirse en representantes de JOHNNIE WALKER.\n La evidencia de este gran éxito puede reconocerse en el empaque actual del producto. Alrededor del borde dorado de la etiqueta pueden observarse algunos de los premios a los que JOHNNIE WALKER se ha hecho acreedor.\nYa en 1879 la marca había llegado al otro lado del mundo, ganando reconocimientos en Sidney y durante los años de la década de1920 JOHNNIE WALKER se había abierto camino en más de 150 mercados internacionales.</string>
    <string name="txt_pop_up_cuatro_redl">Un Whisky dinámico y vibrante\n\n El nieto de John Walker, Sir Alexander, creo una nueva mezcla: “Whisky Añejo Especial de las Tierras Altas” (“Special Old Highland Whisky”); el cual fue diseñado para ser perfecto y disfrutado ya sea solo o con mezclador. Esta mezcla mostraba diferentes sabores de todo el mundo. En 1909, el Whisky Especial Añejo de las Tierras Altas se convirtió de manera oficial en JOHNNIE WALKER ETIQUETA ROJA.\n Sir Alexander deseaba obtener un sabor profundo el cual fue orgullosamente proclamado como Whisky Escocés, incluso cuando éste fuera mezclado con hielo, agua o soda. Su éxito en conseguir lo anterior dio como resultado que hoy en día JOHNNIE WALKER ETIQUETA ROJA esté posicionado como el Whisky Escocés No. 1 del mundo.</string>
    <string name="txt_pop_up_cinco_redl">Pensamiento Innovador \n \n Según la verdadera tradición escocesa, la manera de obtener ganancias ha sido clara y eficiente. La pragmática familia Walker logró embarcar más paquetes, en los que pocas veces se rompían botellas; envasando el whisky en botellas cuadradas en lugar de redondas, lo que dio origen a la forma icónica de la botella. También, se dieron cuenta de que si la etiqueta se colocaba en un ángulo de 24’, la etiqueta sería aún más visible colocada sobre cualquier barra, lo que haría el nombre de la marca más conocido. JOHNNIE WALKER siempre buscó ser el primero, parte fundamental de este gran pensamiento innovador. </string>
    <string name="txt_pop_up_seis_redl">Un tributo al espíritu pionero de John Walker\n\nGracias a la combinación de este espíritu pionero, un whisky vibrante y un empaque que puede reconocerse de manera instantánea, la familia Walker logro tener en sus manos un ícono mundial. JOHNNIE WALKER ETIQUETA es un justo tributo a John Walker, a quien se le rinde homenaje través del Caminante, el cual decora cada botella y representa a quien tuvo esta ambición innovadora y visionaria que permitió crear la marca de whisky escocés líder en el mundo.</string>



    <!-- POPUP JW GOLD LABEL RESERVE -->

    <string name="txt_pop_up_uno_gl">1. CLYNELISH \n \n ¿Sabía que tradicionalmente se encontraban depósitos de oro en el río que alimenta al whisky escocés Clynelish® Single Malt Scotch Whisky, una apreciada malta de esta mezcla?</string>
    <string name="txt_pop_up_dos_gl">2. RESERVAS SELECTAS \n \n Todos los whiskies utilizados en esta mezcla proceden de reservas de whiskies seleccionados por el maestro mezclador Johnnie Walker…</string>
    <string name="txt_pop_up_tres_gl">3. EXPERIENCIA EN MEZCLAR \n \n Johnnie Walker cuenta con más de 190 años de experiencia mezcladora…</string>
    <string name="txt_pop_up_cuatro_gl">4. MEZCLA DE LUJO \n \n Johnnie Walker Gold Label Reserve es una mezcla de lujo con un sentimiento especial de celebración “de oro”…</string>
    <string name="txt_pop_up_cinco_gl">5. ARTE DEL MAESTRO MEZCLADOR \n \n …del talento del maestro mezclador Johnnie Walker, que quería crear un regalo personal elogiando el arte de mezclar…</string>
    <string name="txt_pop_up_seis_gl">6. SELLO REAL \n \n Junto con el Sello Real de Su Majestad la Reina Isabel II, esto es otra prueba de nuestro compromiso para producir whisky de máxima calidad, perfecto para celebraciones “de oro”.</string>


    <!-- POPUP JW BLACK LABEL -->

    <string name="txt_pop_up_uno_brs">Historia \n \n Inspirado en la mezcla creada por James Buchanans hace mas de 100 años, simbolo de las grandes celebraciones de aquella epoca.</string>
    <string name="txt_pop_up_dos_brs">Compromiso de calidad \n \nSimboliza un contrato de calidad entre James Buchanans y el Consumidor</string>
    <string name="txt_pop_up_tres_brs">Un Gran Legado\n \nEl escudo de armas representa el sello personal de James Buchanans hacia cada obra filantropica que realizo </string>
    <string name="txt_pop_up_cuatro_brs">Balance Perfecto \n \n Un Whisky sumamente elegante, ideal para disfrutar y compartir</string>
    <string name="txt_pop_up_cinco_brs">Extraordinario Sabor \n \n Su doble añejamiento y reposo de las maltas derivan en una textura sedosa y realza los sabores citricos y dulces caracteristicos de Casa Buchanans</string>
    <string name="txt_pop_up_seis_brs">Slanje Va! \n \n Salud</string>


    <!-- POPUP JW BLACK LABEL -->

    <string name="txt_pop_up_uno_jwbl">OLD HIGHLAND WHISKY EXTRA ESPECIAL = ETIQUETA NEGRA \n \n En 1906, Alexander Walker II tomó el Old Highland Whisky  Extra Especial y colocó el nombre de la marca sobre un fondo negro. Después de 3 años, el mundo entero ordenaba esta bebida como `Etiqueta Negra´. Lo anterior hizo que Alexander diera cabida a esta demanda popular y en 1909, modificó el nombre del producto en el empaque.</string>
    <string name="txt_pop_up_dos_jwbl">LA GARANTÍA REAL \n \n JOHNNIE WALKER ha sido reconocido por los críticos de la actualidad, como por ejemplo: “es el David de Miguel Angel dentro del arte de la mezcla, es lo mejor de lo mejor dentro de la mezclas de su categoría”. En 1934, este whisky extra especial ayudó a que JOHNNIE WALKER asegurara la Garantía Real otorgada por el Rey Jorge V, título que ha sido otorgado a la marca por todos los monarcas desde entonces. </string>
    <string name="txt_pop_up_tres_jwbl">UN EMPAQUE DISTINTIVO \n \n La etiqueta negra y la inclinación a lo largo de los bordes de la botella resultan en presencia e impacto en el consumidor que muy pocos pueden igualar.</string>
    <string name="txt_pop_up_cuatro_jwbl">EL HOMBRE CAMINANTE \n \n La historia de JOHNNIE WALKER ETIQUETA NEGRA es muy similar a la del Hombre Caminante que se muestra al frente del empaque; quien siempre continúa hacia adelante pero nunca olvida de donde proviene. Siempre perdurará el whisky “Extra Especial” creado por Sir Alexander II, cuya alma es la creencia familiar de que este whisky debe capturar lo mejor que puede crear la industria del whisky escocés, un verdadero ícono. </string>
    <string name="txt_pop_up_cinco_jwbl">LA DECLARACIÓN DE AÑEJAMIENTO EMBLEMÁTICA \n \n En 1906 decidieron agregar un nuevo elemento al empaque: la declaración de 12 años de añejamiento. Este importante compromiso garantizaba que cada botella reconocida como Johnnie Walker Etiqueta Negra debería contar con un añejamiento de al menos 12 años. </string>


    <!-- POPUP BUCHANANS 18 -->

    <string name="txt_pop_up_uno_bcd">Un homenaje a los hombres que comparten su vida \n \n Botella inspirada en la cantimplora de los soldados del ejército británico quienes compartían su agua como símbolo de fraternidad.</string>
    <string name="txt_pop_up_dos_bcd">Máxima indulgencia \n \n Buchanan´s 18 cuenta con el más sedoso, delicado y confortable perfil de líquido dentro de los whiskies de lujo llevándolo más allá de ser un Scotch</string>
    <string name="txt_pop_up_tres_bcd">Compromiso personal \n \n Cada etiqueta es un contrato personal con James Buchanan como compromiso de calidad y excelencia</string>


    <!-- POPUP BUCHANANS MASTER -->

    <string name="txt_pop_up_uno_bcmaster">Mezcla exclusiva de maltas. \n \n Buchanans Master es una mezcla de maltas exclusias eleccionadas a mano para lograr un sabor único y vibrante</string>
    <string name="txt_pop_up_dos_bcmaster">Para paladares contemporáneos \n \n Creado especialmente para paladares de Whisky contemporáneos al contar con notas más intensas, ahumadas y herbales sin perder el perfil clásico de naranja y chocolate de Buchanan´s</string>
    <string name="txt_pop_up_tres_bcmaster">Creado por Keith Law. \n \n Creado artesanalmente por uno de los nombres más destacados del mundo del Whisky, Keith Law, Maestro Mezclador de Casa Buchanan´s</string>


    <!-- POPUP BUCHANANS 12 -->

    <string name="txt_pop_up_uno_bcdoce">El original Buchanans finest liquor.\n \n Es la primera etiqueta a la que James Buchanan´s le dio su nombre y se ha mantenido vigente desde 1826.</string>
    <string name="txt_pop_up_dos_bcdoce">12  años de añejamiento. \n \n Una mezcla de Whiskies de malta y grano  con un mínimo de 12 años de añejamiento en barricas de roble, proporcionándole un sabor elegante pero fresco y sofisticado</string>
    <string name="txt_pop_up_tres_bcdoce">Compromiso personal. \n \n La etiqueta simboliza un contrato, representa el compromiso de James Buchanan con sus consumidores, una garantía de excepcional calidad</string>

    <!-- POPUP OLD PAR -->

    <string name="txt_pop_up_uno_op">Botella de taberna de 1600</string>
    <string name="txt_pop_up_dos_op">Sello de la casa, frase Old Parr vivió durante 10 diferentes reinos en Inglaterra</string>
    <string name="txt_pop_up_tres_op">Ícono de Tomas Parr con su edad de nacimiento y defunción</string>
    <string name="txt_pop_up_cuatro_op">La botella se para en un ángulo</string>

    <!-- POPUP OLD PAR SILVER -->

    <string name="txt_pop_up_uno_ops">Botella de taberna de 1600</string>
    <string name="txt_pop_up_dos_ops">El color plateado, reflejan las bajas temperaturas  de su proceso de filtración y refuerzan el concepto de ser un whisky más suave.</string>
    <string name="txt_pop_up_tres_ops">Ícono de Tomas Parr con su edad de nacimiento y defunción</string>
    <string name="txt_pop_up_cuatro_ops">La botella se para en un ángulo</string>


    <!-- POPUP J AND B -->

    <string name="txt_pop_up_uno_jandb">J&amp;B hace referencia a su creador Justerini y a su fundador Brooks.</string>
    <string name="txt_pop_up_dos_jandb">La pronunciación es J= Yei &amp;=an B=Bi,</string>
    <string name="txt_pop_up_tres_jandb">Su empaque, una botella verde con etiqueta roja y amarilla, la hace única dentro de la categoría de OLD SCOTCH WHISKIES, cuya imagen sobresale ante solemnes lacres, y colores sobrios.</string>
    <string name="txt_pop_up_cuatro_jandb">´RARE´ – significa las 42 maltas en la mezcla del líquido.</string>
    <string name="txt_pop_up_cinco_jandb">Su historia escrita por emprendedores audaces es tan atrevida, que no cupo en la etiqueta.</string>
    <string name="txt_pop_up_seis_jandb">Sello de realeza inglesa y nombre de sus majestades desde S.IV hasta S. VIII. Le da credenciales de calidad.</string>
    <string name="txt_pop_up_siete_jandb">El BLEND que le da el sabor no tan fuerte de un whisky convencional ya que es una de las características esenciales de J&amp;B, lo cual lo hace perfecto para mezclar.</string>



    <!-- POPUP BULLEIT -->

    <string name="txt_pop_up_uno_bulleit">Botella con corcho, historia del producto Contada y firmada por Tom Bulleit</string>
    <string name="txt_pop_up_dos_bulleit">Botella estilo Botica Americana</string>
    <string name="txt_pop_up_tres_bulleit">Hecho en Kentucky</string>
    <string name="txt_pop_up_cuatro_bulleit">45 grados de alcohol.</string>



    <!-- POPUP DON JULIO BLANCO -->

    <string name="txt_pop_up_uno_dj_blanco">Botella cuadrada característica pensada así para poder compartir durante el almuerzo sin tener obstáculos sobre la mesa</string>
    <string name="txt_pop_up_dos_dj_blanco">Un Tequila Reserva de Don Julio, 100% agave, Blanco</string>
    <string name="txt_pop_up_tres_dj_blanco">750ml con 38° de la más pura expresión del Tequila</string>


    <!-- POPUP DON JULIO AÑEJO REPOSADO -->

    <string name="txt_pop_up_uno_dj_anejo">Botella cuadrada característica pensada así para poder compartir durante el almuerzo sin tener obstáculos sobre la mesa</string>
    <string name="txt_pop_up_dos_dj_anejo">Un Tequila Reserva de Don Julio, 100% agave, Añejo</string>
    <string name="txt_pop_up_tres_dj_anejo">750ml con 38° de espirituoso Añejo, maravillosamente complejo y balanceado</string>




    <!-- POPUP DON JULIO REPOSADO -->

    <string name="txt_pop_up_uno_dj_reposado">Botella cuadrada característica pensada así para poder compartir durante el almuerzo sin tener obstáculos sobre la mesa</string>
    <string name="txt_pop_up_dos_dj_reposado">Un Tequila Reserva de Don Julio, 100% agave, Reposado</string>
    <string name="txt_pop_up_tres_dj_reposado">750ml con 38° de esencia pura en perfección del tequila reposado</string>


    <!-- POPUP DON JULIO 70 -->

    <string name="txt_pop_up_uno_dj_setenta">Botella cuadrada característica pensada así para poder compartir durante el almuerzo sin tener obstáculos sobre la mesa</string>
    <string name="txt_pop_up_dos_dj_setenta">Un Tequila Reserva de Don Julio Añejo Cristalino, 100% agave</string>
    <string name="txt_pop_up_tres_dj_setenta">750ml con 35° de espirituoso Añejo, maravillosamente complejo y balanceado</string>


    <!-- POPUP DON JULIO 1942 -->

    <string name="txt_pop_up_uno_dj_diecinueve">Se presenta en una botella alargada con un diseño elaborado, inspirado en la hoja de agave</string>
    <string name="txt_pop_up_dos_dj_diecinueve">Don Julio 1942 firmado por Julio González, nombrado así en honor a 60 años de historia Tequilera</string>
    <string name="txt_pop_up_tres_dj_diecinueve">750ml con 38° de distinguido y refinado Tequila Añejado durante 30 meses</string>



    <!-- POPUP DON JULIO REAL -->

    <string name="txt_pop_up_uno_djr">Botella en forma de licorera, decorada con hojas de agave</string>
    <string name="txt_pop_up_dos_djr">Don Julio Real, tequila Extra Añejo</string>
    <string name="txt_pop_up_tres_djr">750ml con 38° de perfecta armonía y exaltación de las bondades del agave</string>



    <!-- POPUP ZACAPA 23 -->

    <string name="txt_pop_up_uno_zv">Celebración Centenaria \n El ron Zacapa fue nombrado en honor a esta ciudad de Guatemala en el año 1976, en conmemoración del centenario de la fundación de esta ciudad.</string>
    <string name="txt_pop_up_dos_zv">Destilación en pequeños lotes \n El ron Zacapa esta hecho de miel pura de caña de azúcar y el concentrado de miel de caña de azúcar se destila en pequeños lotes</string>
    <string name="txt_pop_up_tres_zv">Añejamiento Excepcional \n Añejamiento excepcional en tres diferentes tipos de barricas (whisky, vino y jerez) a través de un proceso de añejamiento único llamado “Sistema Solera”. Zacapa es una mezcla de rones que han pasado por entre 6 y 23 años de añejamiento.</string>
    <string name="txt_pop_up_cuatro_zv">El Secreto \n Vamos a revelar el secreto de Zacapa. El lento proceso de añejamiento se lleva a cabo a gran altitud en un ambiente de viento frío de las Tierras Altas, el cual se conoce como añejamiento por encima de las nubes.</string>
    <string name="txt_pop_up_cinco_zv">La Cultura Maya \n Cada botella cuenta con una banda de petate hecha a mano de manera artesanal, la cual refleja los 3000 años de tradición de la cultura maya y simboliza la unidad de todas las cosas.</string>
    <string name="txt_pop_up_seis_zv">Reconocimientos \n Zacapa ha sido reconocido con el primer lugar en cinco ocasiones consecutivas dentro del Concurso Internacional del Ron. Sin duda, este es el único ron de lujo dentro del Salón Internacional del Ron… ¡Salud¡</string>


    <!-- POPUP CAPTAIN MORGAN ORIGINAL -->

    <string name="txt_pop_up_uno_cmc">El Capitán - Haciendo referencia a nuestro personaje real Sir. Henry Morgan, personaje en el cual está inspirada la marca.</string>
    <string name="txt_pop_up_dos_cmc">Sello "Original Spiced Rum" - certificación de que el ron es elaborado con la receta original de Henry Morgan</string>
    <string name="txt_pop_up_tres_cmc">Firma - firma de Henry Morgan</string>
    <string name="txt_pop_up_cuatro_cmc">Moneda - representan el espíritu de Henry Morgan de fiesta, aventurero, líder carismático y la mezcla de rones especiados que forman la receta de CMOSR</string>

    <!-- POPUP CAPTAIN MORGAN BLACK-->

    <string name="txt_pop_up_uno_cmb">Una botella totalmente masculina con detalles Premium.</string>
    <string name="txt_pop_up_dos_cmb">Es más corta y ancha, como las verdaderas botellas de ron de la época del Capitán.</string>
    <string name="txt_pop_up_tres_cmb">Una etiqueta de pergamino con relieve táctil y un acabado cobrizo de primera calidad.</string>
    <string name="txt_pop_up_cuatro_cmb">Una historia oculta en el interior de la etiqueta que se descubre conforme se vacía la botella.</string>


    <!-- POPUP CAPTAIN MORGAN WHITE-->

    <string name="txt_pop_up_uno_cm">Ron blanco con el respaldo de Captain Morgan Company.</string>
    <string name="txt_pop_up_dos_cm">5 veces filtrado.</string>
    <string name="txt_pop_up_tres_cm">750 ml de delicioso elixir con 35° de alcohol.</string>


    <!-- POPUP Ciroc -->

    <string name="txt_pop_up_tres_ci">Piedra Azul \n Su color proviene de la región Gallac, famosa por ser la fuente de este hermoso color, usado también en la pintura.</string>
    <string name="txt_pop_up_dos_ci">Cascada helada \n Las uvas se someten a una fría fermentación y maceración para mantener un mejor sabor antes de la destilación.</string>
    <string name="txt_pop_up_uno_ci">Firma de Cîroc \n El nombre "cîroc" es una mezcla de dos palabras francesas: "cîme" que significa cima o pico y "roche" que significa roca.</string>
    <string name="txt_pop_up_cuatro_ci">Destilado 5 veces \n Cîroc se destila 5 veces.\n La quinta y última destilación se lleva a cabo en la hermana destilería de una familia en el campo de Cognac, Francia.</string>
    <string name="txt_pop_up_cinco_ci">Ícono en relieve\n El gallo y las uvas en relieve simbolizan la herencia de la vieja región de vino francesa.</string>


    <!-- POPUP KETEL ONE -->

    <string name="txt_pop_up_uno_kt">El nombre Ketel One proviene de la palabra en holandés “Distilleerketel No.1” que significa “Alambique”</string>
    <string name="txt_pop_up_dos_kt">En la etiqueta podemos encontrar una imagen del alambique de cobre original “Distilleerketel No.1” en el cual se inspiraron para nombrar a este vodka.</string>
    <string name="txt_pop_up_tres_kt">Ketel One es producido en pequeños lotes dentro de la destilería de la Familia Nolet, resultando en un distintivo, fresco y sofisticado sabor.</string>
    <string name="txt_pop_up_cuatro_kt">La destilería fue fundada hace más de 300 años en 1691. 5 Schiedam, Holanda Considerada por algunos como la capital de los destilados, el lugar donde aparentemente se inventaron el brandy y el “jenever” (Ginebra Holandesa)</string>
    <string name="txt_pop_up_cinco_kt">En la etiqueta podemos ver el escudo de la Familia Nolet, y si damos vuelta a la botella encontramos los nombres de las 10 generaciones de la Familia.</string>
    <string name="txt_pop_up_seis_kt">La botella fue diseñada basándose en el estilo de las botellas originales de espirituosos holandeses.</string>
    <string name="txt_pop_up_siete_kt">El cuello de la botella fue aumentado en altura por requerimiento de los bar tenders ya que de esta manera podían sostenerlo mejor.</string>

    <!-- POPUP SMIRNOFF -->

    <string name="txt_pop_up_uno_sn">Smirnoff 21, llamado así por ser 3 veces destilado, 10 veces filtrado durante 8 horas en carbón (3+10+8 = 21).</string>
    <string name="txt_pop_up_dos_sn">La Cresta Imperial Rusa representa 150 años de legado de este Vodka Ruso Clásico, emblema entregado de una forma contemporánea.</string>
    <string name="txt_pop_up_tres_sn">La clásica botella en vidrio transparente transmite al consumidor pureza en la elaboración.</string>


    <!-- POPUP TANQUERAY TEN -->

    <string name="txt_pop_up_uno_tt">Compromiso de Calidad. \n Sello rojo que ha pasado de generación en generación como una marca de la herencia.</string>
    <string name="txt_pop_up_dos_tt">Artesanal. \n Hecho artesanalmente en pequeños lotes, el corazón de Tanqueray Ten viene de un alambique de 500 litros conocido como "Tiny Ten"</string>
    <string name="txt_pop_up_tres_tt">Frescura. \n Frutas frescas y flores de manzanilla son añadidas a la receta para darle un sabor cítrico fresco, entregando así uno de los destilados claros más sofisticados en el mundo.</string>

    <!-- POPUP TANQUERAY LONDON -->

    <string name="txt_pop_up_uno_tl">Afinidad a la coctelería. \n La característica botella verde está inspirada en la forma de un shaker de 3 piezas.</string>
    <string name="txt_pop_up_dos_tl">Garantía Real. \n Avalado por la Corona Inglesa como producto digno de la Realeza.</string>
    <string name="txt_pop_up_tres_tl">Compromiso de Calidad. \n Sello rojo que ha pasado de generación en generación como una marca de la herencia.</string>

    <!-- POPUP BAILEYS -->

    <string name="txt_pop_up_uno_bls">Elegante botella alta y femenina de vidrio oscuro que permite proteger la calidad del contenido, perfecta para cualquier refrigerador</string>
    <string name="txt_pop_up_dos_bls">Ícono de Doble B, es un nudo celta infinito que alude a la calidad, artesanía y origen irlandés</string>
    <string name="txt_pop_up_tres_bls">Paisaje que representa el patrimonio irlandés y origen de la marca, un país conocido por su tradición en la industria lechera y la destilación</string>
    <string name="txt_pop_up_cuatro_bls">Refleja la autenticidad, marca que invento la categoría de licores de crema y hasta el momento sigue a la cabeza</string>


    <!-- POPUP BAILEYS de LECHE -->

    <string name="txt_pop_up_uno_blsl">Sofisticada botella femenina de vidrio oscuro que permite proteger la calidad del contenido, perfecta para cualquier refrigerador</string>
    <string name="txt_pop_up_dos_blsl">Ícono de Doble B, es un nudo celta infinito que alude a la calidad, artesanía y origen irlandés</string>
    <string name="txt_pop_up_tres_blsl">Curvas doradas que evocan el delicioso Dulce de Leche</string>

</resources>
