<resources>
    <string name="app_name">Diageo Aliados</string>
    <string name="action_settings">Settings</string>
    <!--TEXTS-->
    <string name="txt_pass">Password</string>
    <string name="txt_send">INGRESAR</string>
    <string name="txt_error">Error</string>
    <string name="txt_error_pass">Contraseña incorrecta</string>
    <string name="txt_cerrar">Cerrar</string>


    <!-- FAMILYS -->
    <string name="txt_family_zacapa">
        Ron Zacapa nace en una pequeña comunidad Guatemalteca llamada Zacapa, durante la celebración de su centenario.
        Para su elaboración, utilizamos la delicada miel virgen de caña, la cual se obtiene del primer prensado de la caña de azúcar.
        El complejo añejamiento de Zacapa le dan un carácter y personalidad única, ya que se lleva a más de 2300 m de altura en la casa por encima de las
        nubes donde el frio ayuda al pausado y lento añejamiento .

        Cada botella de Ron Zacapa es una pieza de Artesanía, ya que el aro de petate que la adorna es elaborado por manos de mujeres indígenas que
        plasman la gran tradición maya que se vive en Guatemala.

        Ron Zacapa 23 ha sido reconocido a nivel internacional, siendo galardonado por 5 años consecutivos como el
        mejor Ron del mundo, ganando así el único lugar en el “Hall de la fama de los Rones” y el titulo vitalicio de Ron Zacapa el Mejor Ron del Mundo.


    </string>
    <string name="txt_jw">Desde sus humildes comienzos, Johnnie Walker ha crecido hasta convertirse la casa más grande Scotch Whisky en el mundo, conocido por grandes sabores y mezclas de expertos. La creación de la icónica marca mundial empezó justo cuando un joven granjero de 15 años se hizo cargo de una tienda de abarrotes de Kilmarnock en 1.820. El niño fue llamado John Walker, quien con su empuje y dedicación a la excelencia, creó un negocio próspero que dejó de herencia a las siguientes generaciones de su familia, convirtiéndose luego empresa de whisky de alta calidad internacional. El viaje continúa en la actualidad, con JOHNNIE WALKER un icono reconocido de progreso personal, una marca sofisticada de alto estatus y dinámica que se vende en casi 200 países de todo el mundo.</string>

    <string name="txt_rep_video">Reproducir Video</string>
    <string name="txt_download_videos">Descargando videos</string>

    <string-array name="brew_array">
        <item>Cappuccino</item>
        <item>Espresso</item>
        <item>Mocha</item>
        <item>Caffè Americano</item>
        <item>Cafe Zorro</item>
    </string-array>

    <!-- blue label -->
    <string name="txt_bl_one">Sólo 1 de cada 10.000 barricas de las 4 regiones de Escocia es apta para la mezcla de este whisky.</string>
    <string name="txt_bl_two">Jim Beveridge, Maestro Mezclador usa 190 años de la experiencia que tiene la Casa Walker para mezclar y madurar cuidadosamente en pequeñas barricas.</string>
    <string name="txt_bl_three">Johnnie Walker® Blue Label® recrea el sabor de los whiskys del siglo XIX, una poderosa ola con un sedoso y poderoso final.</string>

    <string name="text_title_seccion">Como Servir</string>
    <string name="text_title_drink">Johnnie Walker Blue Label </string>
    <string name="text_content_drink">El intenso sabor a frutas secas, chocolate obscuro y ricas especias de Johnnie Walker Etiqueta Azul® debe disfrutarse lentamente…</string>
    <string name="text_sub_title">Preparación:</string>
    <string name="text_content_subtitle">Debe ser disfrutado junto a un vaso de agua con hielo, que debe ser probado primero para limpiar el paladar y agudizar los sentidos.</string>


    <!-- Baileys-->
    <string name="popupuno">Elegante botella alta y femenina de vidrio oscuro que permite proteger la calidad del contenido, perfecta para cualquier refrigerador</string>
    <string name="txt_mensaje_baileys_uno">Mezcla única.- Crema de whiskey irlandesa, hecha a base de chocolate, vainilla, azúcar, crema de leche irlandesa y whiskey irlandés</string>
    <string name="txt_mensaje_baileys_dos">Natural.- Es un producto 100% natural y no contiene conservadores.</string>
    <string name="txt_mensaje_baileys_tres">Líder mundial.- Marca de licor número 1 en ventas en México y en el mundo</string>
    <string name="title_como_servir_baileys">Baileys con Café</string>
    <string name="parrafo_uno_como_servir_baileys">60 ml de Baileys servido en tu café favorito ya sea frío o en las rocas</string>
    <string name="parrafo_dos_como_servir_baileys">También se recomienda en las rocas, con hielo frappe , postres o sobre helado</string>

    <!-- Baileys Dulce-->

    <string name="txt_mensaje_baileys_dulce_uno">Mezcla para consentir .-  Deliciosa combinación del Bailey´s de siempre con el rico sabor de Dulce de Leche</string>
    <string name="txt_mensaje_baileys_dulce_dos">Garantía de Calidad.- Mantiene los más altos estándares de calidad y la perfección de la mezcla de Baileys Original</string>
    <string name="txt_mensaje_baileys_dulce_tres">Paladar Latino.- Desarrollado exclusivamente para Latinoamérica, una variante más Premium creada para consentir a la mujer latina</string>
    <string name="parrafo_uno_como_servir_baileys_dulce">Baileys Dulce de Leche, Servido con hielo, hielo frappé o simplemente frío</string>

    <!-- Tanqueray London -->

    <string name="txt_mensaje_tanqueray_london_uno">4 Destilaciones y 4 extractos botánicos dan como resultado un sabor sólido, suave y perfectamente balanceado.</string>
    <string name="txt_mensaje_tanqueray_london_dos">Es la ginebra más premiada y más vendida del mundo.</string>
    <string name="txt_mensaje_tanqueray_london_tres">Ginebra con más de 180 años de herencia y experiencia en destilación iniciadas por Charles Tanqueray en 1830.</string>
    <string name="parrafo_uno_como_servir_tanqueray_london">Gin &amp; Tonic en copa globo alta.</string>

    <!-- Tanqueray London -->

    <string name="txt_mensaje_tanqueray_ten_uno">Es la única Ginebra que en el Salón de la Fama de San Francisco, es un líquido de clase mundial.</string>
    <string name="txt_mensaje_tanqueray_ten_dos">Es la única Ginebra que usa frutos cítricos enteros (naranjas, toronjas y limón mexicano) en el proceso de destilación.</string>
    <string name="txt_mensaje_tanqueray_ten_tres">Creada con casi 200 años de conocimiento en destilación, manteniendo la búsqueda de la perfección del fundador Charles Tanqueray.</string>
    <string name="parrafo_uno_como_servir_tanqueray_ten">Gin &amp; Tonic en copa globo alta.</string>



</resources>
